上原亞衣憂心AV界 橋本有菜呻冇工開

新冠肺炎打擊各行各業，AV業界更首當其衝，由於每次拍片都有不少緊密身體接觸，恐防會散播病毒，令不少AV拍攝叫停。人氣AV女優橋本有菜，日前便Twitter大呻疫情影響，令工作大減。

引退後轉行做網紅的前AV女優上原亞衣，近日亦在Twitter留言，對業界表示關心：「很擔心現在還拍AV的女優們，因為拍攝有很多親密接觸，又要在密室中聚集。」而上原防疫意識十分高，每次外出都戴上口罩及手套，又隨身携帶消毒手液等。

日本AV影音網站《FANZA》推出10日圓(約0.7港元)欣賞AV作品的優惠，希望粉絲可以安坐家中，減少外出。

橋本有菜大呻冇工開。

上原亞衣做足防疫，戴埋口罩手套外出。

私約囉

整到咁撚樣衰 緊係冇工開啦

我養

係撚上原亞衣呀

我同你開工啦

有性病會唔會仲易過中肺炎

橋本老師 整到走火入魔

搞咩黎

日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮

整到個鼻咁 冇工開好正常
原本靠個樣楚楚可憐 彌補冇波不足

上原亞衣引退後轉行做網紅，最近拍片教人在家做運動。

武漢肺炎就算發病都可以冇明顯病徵
驗埋都可以好大機會假陰性
點同性病

已引退的前AV女優上原亞衣也出面替女優們發聲：「雖然我已經退出4年，對現在業界的狀況不太了解，但很擔心現在還在拍片的女孩們，因為拍攝會有很密切的接觸，還在密室中群聚…」他建議愛看AV的粉絲們在這段時間多多在家看片「自己動手」，大家的持續支持AV女優才能持續拍片。

跟本變左第二個人

黎香港搵外快啦屌

真係好撚可惜，整到咁

法官大人

拍步兵片唔戴套反而戴手套

整到咁撚樣

我好佩服啲人屌個閪，打個飛機都要追求天然

所以佢地一定唔係蒲開食女既男人黎